傳元朗路過大肚婆被襲胎不保 打999被cut線

唔該各位問下班撐警既冚家剷,屌你老母臭系,狗是沒有無辜的

請廣傳

我自己都負皮左,屌你老母你班死冚家剷呢刻仲攬班黑警既話你地都要死全家

屌你老母

推

好撚柒嬲呀

等fact check 唔用急

Fact check?
希望吉人天相

第五條人命

推上報

如果真係不保既就係班黑社會殺人

初生嬰兒都唔放過
呢個政府仲有未來嗎?

Fact check?

fact check?

真同假都要報仇

fact check pls

消息人士係大肚婆屋企人,再confirm一次,等等

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

血債血償

一定報仇

3點鐘收到既風

元朗南邊圍村
禍必及妻兒

唔清楚,但好撚柒嬲,廣傳左出去先

律敦治醫院（真實版）
屌你老母臭閪

係咪真 可唔可以係假
我呢家個心真係好唔舒服

好希望係假
係真既話 此仇不報 不共戴天
正式革命啦屌佢老母

我都希望係假,但收既風講到好大件事

大家一定要為佢報仇

希望假

FACT CHECK PLS

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

push

fact check左未

lm

希望係假嘅bb 加油啊

呢個係3點收既風

求係假
跪求大細平安

Fact check 肯定左先唔好亂咁散消息

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

個肚都好突下 我諗五六個月點都有

我都希望係假,如果幸災樂禍既祝你地全部同飛天南一樣皇天擊殺

求下再fact check多幾次
我接受唔到一個女人好地地咁冇左個bb

希望吉人天相

上面有message,傳係佢屋企人傳出,問左果位,佢無覆

唔好係真

唔好係真唔好係真唔好係真唔好係真

太好了

fc左?

可以比我地炒次車嗎希望係假消息

大家祈禱 求神明保佑

唔好傳傳傳
Fact check 先

求你話我知已FC

Fact check 先

BB同媽媽都要平安無事啊
連孕婦都唔放過 仆街

睇返片裏便佢個肚
再對比番人哋大肚啲相
我諗四五個月點都有

打大肚婆極有問題！保得到就上天保佑！
Babykingdom 果邊仲有好多冷血賤種呀

所有受傷既 中槍既 媽媽 肚入邊BB 都唔好有事

咩人send俾你
點確定係真

我都求你已fc,我果邊果個稱係孕婦屋企人,我希望佢係9up

血債只有血償

記得錄音先有証據

我都希望佢係9up

呢個

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

無人性！！！

人命黎嫁 你班仆街 一命還一命 屌你老母

好撚嬲呀

還拖！還拖！ 一定要還拖！！！

希望大步檻過

Fact check 左先

屌你老母 講真依家班黑社會仲有無道義可言？
老弱婦孺都唔可以放條生路？

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

要推比baby kingdom嘅媽媽們睇到

FACT CHECK左先好傳，炒車又比位人入

Fact checked！係新界大聯盟搞出黎 包括何君堯，鄧鎔耀，曾樹和，同何握手係鄧鎔耀細佬叫鄧威良

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬

個胎真係不保？

fact check

屌你老母咁樣遮不如唔好遮

何妖仲係度facebook live 緊 ..... dklm

大肚婆fact check?

屌....
好心急等fact check
希望冇事

唔希望係真

FACT CHECK先

有無佢畀人打的相或片？文宣用。

Really?

Fact check呀

寧願自己折壽十年
吉人天相呀
屌你

胎死腹中

叫撚咗唔好出街架喇

抵啦 俾黑社會打啦

俾人屌多次再生過啦

喂大佬 遮好啲

你班仆街，求神拜佛保佑個大肚嘅同個胎
如果唔係

我冇跟蘇哥，但真係希望蘇哥保佑佢兩母子平安，有消息請再update

fact check fact check fact check

邊個版本先啱？
等FACT CHK

你講乜撚野呀，屌你老母

Fact check pls

巴打唔好理佢啦

你老母都係生出黎比狗屌

祝你所有家人朋友全撚部不得好死呀垃圾

黑警牛屎佬等天收

fact check 呀

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

fact check先出post啦屌你

我屌你老母仆街死撚左去啦

Cable 立場 01 Live
防暴同白衫準備開波

求下你唔好有事

不如我屌獲你老母生多個咪撚要你個冚家剷啦

乜青山被你上連登架咩？

屌你老母
去死啦仆街

不如叫隻狗屌多你老母一鑊生返你出黎？

屌佢老味.
有殺錯冇放過...為人呢服務

上面有訓低既相

FC左未呀？究竟有無事呀？好擔心

點解你可以咁撚黑心？估你應該係四五十歲住元朗個堆黑底廢中

點..到底個肚有冇事..

等真消息,希望冇事

三毫子就買得起你個狗格！

FC左，保吾住.

屌你老母你唔撚係人嚟

來源.......................................

你點知？
家人confirm左？

先Fact Check，希望無事

真心定假膠呀

推！班c9成撚日話唔講政治，宜家大肚婆小朋友都打！！睇佢地仲有咩藉口

屌佢地老母黑社會大撚曬啊

黑警正畜生

邊度消息

up

你縮返入你老母閪到啦屌你老母

消息來源呢？

How to fact check?

我屌佢老母，祝佢全家冚家鏟

。。。。

如果個胎保唔住，一定燒村

未fact check點廣傳. 有d真實證據先
P牌仔我有保留

等記者fact check唔好share住

8個月都黎啦！
利申，2胎老母

我屌你老母啦 你老母都係做雞嘅啫 你死咗佢俾輪完都可以生嗰個

哇原來唔係打人嘅人錯，第一次見人講野咁荒謬。講出嚟對唔對得住自己個腦？

話自己fact check左個d唔該俾埋source
唔好亂講
好影響到其他人情緒

希望fact check咗唔係啦

生舊叉燒好過生你條柒頭出來呀屌你老母

屌你老母啦仆街
咁班白衫走撚哂之後又有狗係現場
全香港三萬幾隻狗一撚定係警力不足啦屌你老母含撚啦

你老母比狗屌生咗你出黎呀

唔想知係真...

我屌你老母你人黎架？縮返入你老母個閪到啦撚樣

請文宣組加埋外國文宣唔該,全面做野唔該

對眼生咗落屎眼到？
老弱婦孺都打啊
警察局落閘 市民報警cut線 警員到場後調頭走 最後知道係邊條村有曬裝都唔撚入去
佢地係人民公僕 係袋咗糧保護市民㗎
理應有高EQ高體能

( Show Blocked User - 山本一夫 )

屌你老母你係果班白衫？？？？

希望冇事

咁到底點解會有遊行同示威呀仆街
如果唔係呢個垃圾政府點解會有人出嚟遊行示威剪

屌你老母個臭閪啊
永久單機啦傻閪

係黑警同政府同有份

你含撚啦 因為你老母騷癢 搞到全香港男士不足呀 屌你老母

屌你老母 咁撚涼薄都講得出

文宣片

經濟日報執董【石鏡泉】
鼓吹元朗黑勢力"打仔"

建制派議員【何君堯】
稱讚元朗暴徒喺英雄

請share

你老母比狗屌生左你出黎？

聽聞現場不止一名孕婦，一名在車廂外暈倒地上，一名在車廂內不知情況

叫你個仆街老豆生多個就差唔多，搵過個生啊，你老母應該比人屌到反皮

我好希望係假消息

HA同事內部消息.

三毛又出動啦

HA內部消息.

你呢啲人真係無藥可救

Reddit 有人post咗 下面3個post 幫手推

一定唔可以就咁算 我要班仆街冚家剷

唔好呀

咁黑心 ，小心有報應呀

唔好開哂喺r/hongkong
好撚少人
呢個可以開喺r/publicFreakout

我屌爛你老母個閪啦
警力不足，所以要同老黑撘膊頭叫佢哋幫手打市民，謀殺BB??? 你睇撚哂D片先講啦冚家鏟

有冇佢地弟分別嘅消息嘅fact check
好撚擔心

又係波台啲狗仔

你老母比狗屌

你老母有你呢個仔真係好撚可憐 屌你老母

唔關胎不唔不保事
但不保我哋更加要為公義發大佢

不過
重點唔係直指 黑社會
係直指「佢哋」同「佢哋之間嘅關係」

仆街仔，元朗呀 你當中環定金鐘呀？

屌你老母 你快撚啲死左佢 叫你老母再生過啦

你老母生你出黎俾狗屌

你知唔知你咁講意味住D乜
係香港警察既無能同仆街呀
即係港島區一個遊行就可以搞到其他十幾區無枉管咁？講出去都笑死人喇

咁都唔出黎譴責？

光復香港時代革命香港建國

屌佢老母

話比我聽你只係講笑, 唔係真既

唔係我post 唔多識用
係咪可以link去r/publicfreakout???
有冇手足幫幫手

希望唔係真，炒車唔該

幾時夢遊去南邊圍燒野食？

文宣,起底組全面進場唔該

tg 谷

( Show Blocked User - 基密女有 )

屌你老母, 好撚冷血

祝你死全家

睇個肚大細有8~9個月啦

我無神論 但求神保佑佢地母子平安

真係求神拜佛保佑佢哋母子平安

元朗單野吹咗成個星期
琴日仲實牙實齒話今日會出街打黑衫
成個警署可以一啲部署都冇
你怪港島？？？？？？？？？

英文唔好⋯
即係流產定早產？

仆你個街，唔好再推元朗POST，有人係上環中槍呀!

Aborted即係流產左

應該只有媽媽保住性命

屌你老母
黑警死全家

好大機會個 BB 保唔住

啫係一個保住一個流左產？

Now同01記者Live係咁屌鳩班白衫同黑警

睇個肚有半年架啦

aborted係流產...

aborted...

呢個係唔係fact checked?

錯係錯在垃圾政府搞到咁多人要示威

我屌......

我屌你老母臭閪呀，邊撚度不足呀柒頭

希望母子平安

眼淚好不自覺地流咗出嚟

講真我信處長都話唔到事

隨時有電話講普通話

係

我想知

算q數啦 警方有人都唔會去 有哂圖睇住差佬係白衣黑社會到走

收皮啦好嗎？

一命還一命

係咪有两個大肚既係元朗站？

好似係一個係白色裙，一個係車廂入面

兩個差佬 一個對天開槍即刻啲人唔敢郁 不過當然佢地唔會為普通市民做

好多時唔係即時有事
佢個case應該係去到醫院守唔住

三毛變一毛
一毛變一仙
Block7佢單機就得

警察武裝力量大咁多，控場要幾多人呀？消防都控到場啦。港島示威要調埋新界西警力過去？依家示威咋你估isis打到嚟呀？你無腦仲以為其他人無腦，我係頭腦清醒過你架喇，至少我仲識分是非黑白講比人聽，依個係我做到嘅野。你估個個係你助紂為虐

邊個保得住？

你係咪有撚用過個腦呀？上環搞到其他警力弱到一隊防暴（41 個人）都派唔撚到？弱到港鐵係 10:47 分報警到凌晨 1 點先到？2016 年魚蛋嗰時警開撚哂槍，今次有片影到兩個呀 Sir 向後走？

對唔住你自己個腦，因為你個腦都唔係度啦！

====== 可以補吓你個腦先 =======

- 新界南總區（A連）
- 西九龍總區（B 連）
- 新界北總區（C連）
- 東九龍總區（D連）
- 香港島總區（E連）
5 個陸上總區合共 5 個大隊

Credit:

Bb同媽媽一定要吉人天相呀

求fact check

有冇final fact chk

for睇唔明嘅巴打：aborted即係流產
母親做完手術，喺深切治療部。

我唔知真假，等 fact check。

好明顯係班警察唔撚理啦下話
有冇睇廣傳堆片有冇睇live㗎？
附近區堆警察拉曬閘唔理你睇唔睇到？

同埋
咁你有乜高見啊講到自己咁有慧根

有冇再進一步fact check

到時香港人更憤怒

唔知...

各位要好好利用元朗呢一單野
將責任推落黑警 政府

唔知，啱啱撳入黎

咁你無腦聽唔明，對事實證據視而不見又真係好難幫你嘅

有無消息

屌爆 好撚嬲啊 陷班陷家產 比天收 天唔收 下次我出黎收

两個都保唔住？

連登仔幫手推呢個呀
Gangster in Hong Kong openly attack protestors inside a mall

Dllm no fake news fact check plz

dllm支那狗

Block7佢由佢自己單機

Fact check

fact checked la ching

夜喇，你開始語無倫次，瞓啦柒頭

checked, see #220

馬後炮？ 警隊有足夠訓練 你當佢地普通人呀？ 警員開槍 唔係無先例 何來後炮
你人身攻擊啲廢話可以講少啲
好明顯個站入邊就有好多唔係示威完返屋企嘅人 大把普通市民 有啲都唔係黑衫
警方根本普通市民都放棄咗

唉真係唔好有事

大肚都打，無人性

你地仲未block樓上條戇鳩仔？

好心你縮返入你老母個閪到咪撚出返黎阿

唔使理佢，佢以為自己好型喺度舌戰群雄，關心啲重要野先。

你老母比狗屌啊 你屋企女人世世代代做雞啊 你係死剩種渣 你全家都好快死絕啦 陷家產

邊到支那狗？咩都鬧一餐？

佢男友要付好大責任，搞到無左條人命

其實你真傻定假癲，你坦白話收咗錢我會比返些少尊重比你。真心的話我好同情你，無腦都算殘障架。

屌睇漏咗元朗鄉黑死18代都唔撚夠

博唔到就死開啦
一毛果然係垃圾腦裝屎

唔好係真呀
媽媽應該好傷心...

個陣流得少少好難睇

以下幾條村一定有份

南邊圍

水蕉長圍

山貝村

石埗村

蔡屋村

竹坑村

水蕉老圍

支那狗係發現唔到架啦

最大責任就係話會保護市民生命財產既香港警察

屌乜撚野
極度懷疑你個source流

[size=6]两[?/size=6]

係咪真係fc左？可唔可以再fc多次

乜撚嘢呀你
佢男友明知自己條女大肚都吾保護好
佢冇責任咁邊個有？？

true..

推呀屌你老母 如果呢單野屬實一百萬人圍鳩班牛屎佬討回公道

諗唔到咪直接講，你無腦無思考咁多位巴絲打都睇得好清楚，我地唔歧視無腦殘障人士架

比幾百人追住黎打，點樣保護，葉問上身都仆街啦

我屌你老母,如果差佬到場?如果果班冚家剷唔搞事?

瞓啦
最好瞓咗一世都起唔撚到呀

我打筆劃打少一劃都俾人屌，我真係火都嚟，睇住班牛屎佬起勢咁打人，仲要有人為左件事失去左BB,而我地係到為左一兩劃字就係到批鬥人，同文革有咩分別？

講真你想佢點保護？

打到佢流產果個你唔講
要講人地男友？
你不如話條女自己要負好大責任
自己粗身大細仲行去攬男友

on撚79

你唔洗旨意喺香港慢慢生活 因為你好撚快就俾天收

兩邊都係要保護同支持既人，大家同上同落

屌你老母臭閪

唔保護同保護唔到係2件事
分清楚先啦

呢個要認真fact check千祈唔好點錯相。

光復香港

跟procedure 而家要等HA出statement
但係要家屬同意先可以
要睇事主想唔想冇咗BB件事出街

以事論事
cls，當時咁混亂，點保護呀
你估佢男朋友係美國隊長呀，有盾在前就擋住所有攻擊
on9

根本普通市民唔知做咩無啦啦有埋白衣打鳩人 仲要警黑合作。AO 流出單野已經被間接證明咗

起碼頂住等條女走先

你乜撚嘢冚家剷嚟㗎屌你老母比狗擔吖咁都講得出一定係你個死仆街有份出手！

Attention Whore

放心喎，我生活一定好過你

你條廢柴都係垃圾嚟，你繼續喺連登慢慢留言，因為你改變唔到我地，只會愈講愈多人討厭你，知你無腦同無意考，無料扮四條懶有高見又講唔出二仔底嘅1毛，喂今日賺夠1蚊就唔留言喇？渣ga

仲有東頭村

完全封鎖

唔想推！ （太負面）

唔駛理佢 政府請咗幾百個本地打手

呢單一撚定要推比人睇
吾可以放過d 扑街。。。。

你冇撚嘢呀， blame the victims

點樣啦

你只係一隻爛閪狗都唔屌你個含膿閪！

麻煩admin post呢個會員既email出黎

我真係唔知我地因爲情緒去批鬥人可以去到幾時？自問自己一心一意為香港，堅守自己所認識既核心價值，但係因為一兩隻字俾人鬧俾人笑我真係接受唔到，依啲就係大家所講既香港人，唔認同就要俾人圍俾人話，所謂既言論自由就係咁？我地所擁有既民主就係咁？

東頭圍定東頭村 個名好似 好多心都攪錯

唔係嘛 唔好炒車呀 唔講得笑 明日仲邊有人敢出元朗

呢個係車廂入面果個？
唔好意思..有啲混亂

所以極度懷疑佢亂up
唔好信佢個source

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

fact checked

你依一世都唔好出街，你俾人打記住唔好去還手

打錯左認柒咪算囉，你咪又係因為情緒而咁大反應
講到你打簡體字係話你果個人錯咁

你唔信都改變唔到事實，人死唔會返生！

以下幾條村一定有份

南邊圍

水蕉長圍

山貝村

石埗村

蔡屋村

竹坑村

西邊圍

廈村

全民頭盔月

五毛支那狗係咁...見怪不怪

哇 如果不保 我諗真係成枝木棍打中個肚 先咁大獲真係好慘 希望消息會係假

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

西鐵站隔離

你小心d

即係村👌🏼

Ok fine既然你地咁認為，我無野好講

究竟有冇確實啲既fact check???
之前612又傳依個死嗰個死

真心唔想一條小生命竟然會係咁既情況下...

而且我唔係現場，唔知有幾亂
我只係發表我意見覺得佢男友冇盡力保護佢
同時quote返我HA朋友嘅消息，你唔信就唔好信！

立場報醫管局話 截至兩點半
4人嚴重 其中1男危殆 1女留醫博愛醫院 暫未有傷者死亡
如果個b有危險應該係危殆???
噉樣即係冇事??

光復香港，時代革命

4人嚴重咪計埋lo...

大家請祈禱 求神明保佑母子平安

流完產留醫都應該係留醫...

但你要記住係你地自打嘴巴，唔好話人點解無出嚟

入咗icu 你話嚴唔嚴重

唔使再講咩錯唔錯邊個錯
一早已經唔係呢個層面
口水戰留返你對住個屎坑講
有道理講本身就唔會發生咁嘅事

你未必所有事都會失敗
但你一世人永遠都唔會成功
就算好彩你有仔女
你都會係佢地心目中最憎最睇唔起而且感到羞恥既父母

母平安，子守唔住

文宣片

【石鏡泉】經濟日報執董
鼓吹元朗黑勢力"打仔"

【何君堯】建制派議員
稱讚元朗暴徒喺英雄

請share

噢
啲個仇一定要報!!!

但係冇傷者死亡應該係個b冇生命危險?
另外4人嚴重係3男傷者1女

原文:
【03:15】
醫管局表示，截至凌晨2點半，新界區衝突事件中有36名傷者送院，31男5女，年齡18-64歲，其中1男危殆，在屯門醫院留醫；另有4人嚴重，當中3男傷者在屯院，1女留醫博愛醫院，其他人情況穩定或已出院。據了解，暫未有傷者死亡。

發生左咁既事大家都睇到燥底
少少野屌兩句當冇聽過算啦好嗎

屌 梳 係01報 唔係立場

憨鳩仔 香港3萬狗力呀 3萬隻去哂上環呀 食多啲魚油丸補下腦啦

醫院唔當22/24週以下嘅胎係生命體
嗰陣係當流產，而唔係死產
睇圖嗰位女士個肚應該都係呢啲踩界位
Touch wood講句個胎有咩事都未必計落傷亡人數
詳細要再fact check

個b未出世，唔知當唔當係離開母體獨立個體嘅人咁計....

你點出咗我腦海嘅疑問

大家可以睇到當時已有少少血

唔好有事

too late la...

我唔想再睇
係光線嘅陰影定係血

何妖殺人兇手

咁大獲???

真Fc？

睇返早幾頁有圖

係咪真係fact check左流產
唔想亂傳
點都好 屌你老母呢個仇一定要報

唔知你啊媽個閪比人屌咗幾多次先至有你呢

未出生的應該唔count數

邊個真

婦產科學院同生死登記條例係用24週做cutoff

可唔可以fact check再fact check同我講佢兩個都平安

this pic is fake

[member]講左無流過血呀頂 我一直係佢隔離陪住佢 我比左件外套佢遮住腳廢事走光 係陰影黎/member]

有待fact check

我自己都好撚嬲，又好擔心果兩位媽媽既情況，好希望佢地無事，但我依家真係失望，好累。我依家只係希望佢地可以平平安安就得

有冇現場相證明

據聞有兩名孕婦在場

同等待fact check
完全瞓唔到

加一

訓唔到

一名係白裙，一名係車廂入面

你話係咪係囉
我夠話你係愛滋仔黑警老母比白衫屌啦
你除左表現到你講埋d風涼話同畜牲一樣仲表達到d乜?
返去對住國徽打飛機射精就岩晒你d人才啦
我地d垃圾係做唔出呀
講完就閃，唔閃就block
你以為口水戰好撚重要咩柒頭皮

你想證明啲咩？

博愛唔係得非緊急婦產科咩？
Pregnant 點都送去屯門先掛

證明你係現場...太多fake news

下次等你自己受一次先再出聲

4人嚴重 其中1男危殆 1女留醫博愛醫院

唔係博愛
但係仲有2個人....

懇請國際對香港發出黑色旅遊警示

係呀係呀
早抖，記得對住國徽打完J先好訓呀人才

咪閪理佢啦
現實中肯定係d死毒撚冇人理先上黎搵存在感姐
佢見有人覆佢先r水吹姐 唔理佢遲d會抑鬱死架啦

屌你老母臭化閪
你全家比狗屌，不得好死
絕子絕孫

你就俾人屌多幾次 憨居居

另外2個係男吖 喺屯院

飛天南未死？

收下把口啦屌你 咁撚黑心

危殆個個應該係佢

fact check咗，個胎保唔住

check check check

D whatsapp 對話嚴格上嚟講唔算係嚴謹嘅fact check

有咩辦法起曬勝和班打手既底？

睇返早幾頁
因為有privacy ordinance要等事主睇下想唔想公開

如果係3男1女
咁極有可能大肚婆無事
一黎博愛無24小時產科 得日間
二黎博愛icu得11張床

除非有女傷者係屯門醫院
甚至去左其他區龍頭醫院

不想推

警察維持治安係職責 更要第一時間到現場 結果警察呢？ 鐵路應變部隊呢？ 警察唔夠打 警員唔夠 就可以撒手不理 見死不救？ 打黑衫又唔見你話唔夠人？ 速龍小隊又唔去元朗？ 警察 真專業！

你係護士嘅朋友？

想要原圖。

求母子平安

BB係無辜架..大肚婆都唔放過..圍村佬無人性..

係，識人係醫院做
咁岩送左入佢個間

講唔講得邊間醫院

博愛，一定送最近

屌 咁同博愛個一名嚴重嘅女士吻合

你老母啦 有無人性阿 講埋呢啲嘢

好希望母子平安

未知堅定流

我份人好記仇。

大肚婆無事，

緊係要警察做嘢啦

我地組隊打9白衫

有人post過
呢張fake

立場被打大肚婆好似係隔離

警方岩岩宣布：我地無拘捕任何一個白衫人士
又表示我地見唔到佢地有揸武器
呼籲市民實名報案(如果你夠擔的話)

仆街狗 真係死賤種

咁撚黑心都有既 祝你出街比車撞撚死

push 想有news確定
口傳無用

點解你把口可以咁撚臭既

我住元朗，出黎隻揪，我一撚定打鳩死你

屌你老母臭閪 全家都仆街含撚死啦 咁都講得出有無人性？

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

預埋我

班友冷血 。 投訴都冇用。
個幾鐘 進入無政府狀態。
空白一遍。。

原來一個user name叫支持香港政府嘅人，係會覺得黑社會打人無錯，市民搭地鐵返屋企抵畀人打，警察唔幫市民捉黑社會都係市民自己抵死。
怪唔之得無人支持香港政府，因為無人想埋沒良知。

擺撚明挑你機，唔係仲同呢班官商黑客氣呀？

錯係錯咗呢個世界有你啲咁嘅人存在。

你不如話咁係因為林鄭老母生撚左林鄭出來啦
Onl799

火都嚟

屌你老母大肚婆都打
仲有冇人性呀
人地仲要路過 途人咋

祝你出門比人車撞死

祝你出門比車撞死

大肚婆都蝦

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

有無update

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

推 求update

求update

流產

到今時今日
班jm仲覺得無問題
好人好姐點會出元朗 點點點
我真心希望之後受傷嘅唔係我地
流血嘅唔係一眾巴打

你老母被隻狗屌完
先會生撚左你呢隻狗雜種出黎

大肚婆都郁？暴徒以不足以形容！係恐怖份子，殺人犯！

打示威者都可以一對十個，依家咁緊急仲可以合法開槍。 揾五十個警員，其中一個開兩槍打仲兩個，班白衫都舉手投降啦

睇到d留言先知原來香港真係有d人係好黑心、好毒舌
個人要有幾冇修養，心地要有幾差先講得岀元朗個班人咁做係啱，總要覺得無辜被打嘅都係佢抵死

好撚嬲呀！成班死賤種大肚都打

shared thx bro

光復元朗

最後個大肚婆點
冇人咩飛？

希望係假

真係癲撚左

我想講罷工呢樣野其實真係要好團結先做到
跟本上人數唔夠，持續時間唔夠長你要罷工對政府一d影響力都無力
而好多人都係覺得罷工既人唔多，佢地罷黎都無意思，仲有機會俾老細算帳，工都無埋。總總原因令佢地卻步！

所以依家既重點係，要俾人知道到底有幾多人罷工罷課！！

呢個行動好處有兩點：
1.說服更多人加入罷工罷課行列
2.俾壓力顧主，保障大家免被秋後算賬

一般ig fb share係唔夠既，要俾人知既唯一方法係要行出街頭，先有說服力

曾經有人試過整停列車，但結果話俾我地知咁做成效係唔高既，普遍市民只會認為係少部份人既偏激行為，輸民意之餘仲會引黎警犬操暴執法！

其實我地更應該以量取勝，用人數去說服更多人加入擺工擺課行列！

所以聽日我邀請罷工罷課既大家8點鐘，去你地屋企最近地鐵站宣傳擺工擺課，200萬人出到黎遊行其實只要夠團結我地要贏一d都唔難！！

自問自己唔勇武，我驚比人拉，好耐疚唔知點樣出一分力。但去到呢一刻我都覺得自已係有責任行出黎既。如果你地都覺得呢個方法係可行既，麻煩你聽日同我一齊企出黎。
請記住呢個行動係一定要人多先有影響力！

8點鐘準時開工
塞爆港鐵,片地開花

當場開一兩槍都制伏曬成班人啦

時間？
有無巴打打999既capscreen?
最好有埋Call details and 時間日期
監警無用，我直接寫上公務員事務局
炒唔到佢地，我都要班popo一世無得升

吾你老母

推撚到牛屎佬死哂為止
呢單野香港人 一定同佢地計數
血債就用血償

屌你老母殺左人個bb

圍9元朗

你呢D咁既垃圾 唔好自稱香港人 一毛都比多你

仲點撚住人
大肚婆出行街無啦啦無左個小朋友

證據呢？

冚家剷啦屌你老母

有巴打fact checked
但係我唔記得邊個post

又係五毛加波台賤畜

如果個大肚婆有事

我話比你班仆街政府 仆街黑警聽 仆街黑社會聽

元朗一撚定有暴動

你地最想要個種暴動

唉
如果真
我諗個媽媽得兩條路
一係離開傷心地移民
一係就搞大件事

真係好撚嬲

一打 唔撚使找

屌你咁都講得出口，唔死都無用，死快啲唔好污染世界

咁把槍托係身做咩呀

保護自己，但唔包保護港人

好撚多五毛

你真係人渣黎，腦生係屎忽度坐住咗？定係覺得自己好撚幽默啊？on9

光復元朗，血債血償

大肥婆有冇事？一個又話冇左，一時又話冇事件

你地收硬皮啦
過街老鼠

你個做雞老母生你時梅毒上腦

大肚婆有事

你地班仆街等天收啦

仆街林鄭

當年旺角班交通狗就開槍
睇人開

自身不安全就唔做....做得紀律部隊就有殉職嘅準備
上去凶下牛屎佬等增援 比起市民俾人打到半死先到場好呀

好撚嬲

三權分立

係三合會

一句收佢皮啦 白衫神撚早集合 警察會收唔到風？無安排？ 扮撚晒野

流左產？
係咪堅？
屌好嬲

我唔希望係真
係咪真係confirmed

屌。。。

警黑合作無間

Fc成點？

希望係假。。

就當佢地自己有心中既正義好未？警校宣誓做乜？可以粒水就粒水架？擺撚到明鄉黑合作啦，兜乜撚野姐

而家咩消息

請各位 幫手send 依段有線新聞出去，有線新聞提出質疑，可以睇到咩野叫做「差人做野唔洗你教」（片長1:52)

唔好慣

你同林奠、班狗、仲有班恐怖分子一起落地獄吧

縮返入老母個閪度啦
最大責任係黑警同元朗牛屎佬呀！